大家係咪已經忘記左...

唔好再講波同裸跑
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

psih

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721 85 811

推

［人手置頂］課金連登！

Pish

24機場好過啦

玩完 開心一晚就夠
係時候返黎